有冇手足條女好大食？

有睇我自貼post嘅朋友都知我有幾型溝死女啦
是咁的呢排放假梗係同條女去長洲玩
咁過夜循例都會扑返一晚
但係佢成日話唔夠
明明都已經插足5分鐘先出
求解決辦法

5分鐘

仲唔夠咩 扑野好攰架

近排返地盤又整傷腰

勁撚大食

每晚都話要食咩PIZZA M記 肥撚到

呢樣唔怕 條女愈豬愈肥愈好
冇咁易俾人搶呀

驚大家唔記得我個靚仔樣 post多次俾大家欣賞